台灣係抗疫真係行先一步

先禁止口罩出口，再一步步封關，強制隔離檢疫，因為禁止口罩出口，變相減少支蝗港豬入台搶口罩。

如果冇禁止口罩出口，台灣會變成點？

就係變成而家日本咁，北海道富良野呢d鄉下地方都帶埋d病毒去，唔止首都圈同旅遊區，就連平民區山卡啦都畀自駕撚掃哂d口罩，全國藥莊都缺貨

幾個月前先吹緊無支那人去台灣旅行，經濟唔好

家陣班奶共狗睇倒係好事黎未

防疫黎講一定係北韓no.1
好似係第一個禁中國人入境既國家
有1條友確疹即打把
台灣只係no.2

北韓本身屬於自我封鎖既國家，算係特例

我係台灣人啊屌

大小S同個唔知咩名嘅二打六真係遺臭萬年

打靶真係cls唔人道
但宏觀睇又冇錯 隨時一個傳十個

日本南韓係奶共而患上愛支病。